如果劉曉波死左，習近平算唔算係殺人兇手？

堂堂國家主席領導底下居然會有人蓄意延誤醫療
同北韓殺人政權有咩分別？
一樣都係慢性殺人

樓豬昏迷左幾耐

皇上賜死臣民乃天經地義

你昏迷左幾耐

串謀謀殺諾貝爾和平獎得獎人劉曉波，都幾大鑊

習近平正式成為殺死諾貝爾和平獎得主劉曉波嘅殺人兇手

,,,